import { Canvas, Meta, Story } from '@storybook/addon-docs';

import Card from "./Card";


<Meta title="Components/Card" component={Card} />

# Avatar

```ts
import { Card } from '@Kirill26/storybook'
```
<Canvas>
  <Story name="Card">
      <div style={{ width: '300px' }}>
          <Card border component="a">
              Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Consequuntur cupiditate, expedita ipsum laboriosam odit officiis reiciendis rem suscipit voluptate voluptatibus? Consequatur dolorem eligendi explicabo perferendis quam recusandae rerum veritatis vero!
          </Card>
      </div>
  </Story>
</Canvas>
